點解有新年快樂但無新日快樂？

每一日都係新嘅一日，唔會無啦啦翻咗去以前，但點解啲人唔會每日都講新日快樂？
有無ching可以解釋下
利伸：各位ching新日快樂

新秒快樂

新時快樂

新分快樂

新月快樂

新週快樂

因為樓主on9

大家咁話

生日快樂